連儂牆驚現香蕉糖

富亨之恥

又要出動大批警察移走香蕉糖，fat fat了有消夜